# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-03 08:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:6
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:9
msgid "Project Date"
msgstr "施工起始時間"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:10 templates/base.html:51
msgid "Project Type"
msgstr "項目類型"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:11
msgid "Project Zipcode"
msgstr "項目所在郵政編碼"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:12 templates/base.html:50
msgid "Project Cost"
msgstr "項目開銷"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:13 templates/base.html:52
msgid "Project Duration"
msgstr "項目工期"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:15
msgid "Project Address"
msgstr "項目地址"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:16 review/forms.py:50
msgid "Is Anonymous?"
msgstr "匿名用戶"

#: architects/templates/architect/architect.html:41
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:43
#: designers/templates/designer/designer.html:44
#: meisters/templates/meister/meister.html:47
msgid "Edit page?"
msgstr "編輯頁面?"

#: architects/templates/architect/architect.html:86
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:95
#: designers/templates/designer/designer.html:91
msgid "Contract Us"
msgstr "與我們簽訂合同"

#: architects/templates/architect/architect.html:91
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:101
#: designers/templates/designer/designer.html:97
#: meisters/templates/meister/meister.html:103
msgid "Project Photo Upload"
msgstr "上傳項目照片"

#: architects/templates/architect/architect.html:93
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:103
#: designers/templates/designer/designer.html:99
#: meisters/templates/meister/meister.html:105
msgid "Background Image Upload"
msgstr "上傳背景照片"

#: architects/templates/architect/architect.html:136
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:145
#: designers/templates/designer/designer.html:140
#: meisters/templates/meister/meister.html:147 templates/base.html:32
msgid "Review us"
msgstr "評價我們"

# python-brace-format
#: architects/views.py:35
msgid ""
"{bus_name} is an architect from {city}. The company holds a license number "
"according to {data_source}. \n"
"            The License is verified as active when we checked last time. If "
"you would like to know {bus_name} more, \n"
"            please contact us and we will share more information about this "
"architect to you.\n"
"            "
msgstr ""
"{bus_name} 是壹位來自{city} 建築師。根據{data_source}，該建築師持有相關有效證"
"件，並被Hoome認證有效。 如果您需要了解{bus_name}更多的資訊，請聯系我們，我們"
"會向您分享更多關於該商家的信息和數據。"

#: career/templates/career/career.html:68
msgid ""
"If you have any\n"
"                    question, please contact us: "
msgstr "如有任何問題，請通過以下方式聯系我們:"

#: career/templates/career/career.html:79
msgid ""
"Welcome to Hoome! Hoome platform screens nearby, excellent designers, "
"reliable\n"
"                    contractors and awesome renovation meisters for users "
"who need renovation through big data analysis.\n"
"                    We are keenly seeking interns and partners to become an "
"integral part of our team, who thrive in a\n"
"                    fast paced start-up like environment and want to invent "
"the future. "
msgstr ""
"歡迎來到Hoome! Hoome 平臺通過大數據分析幫助用戶篩選和推動優秀的設計師，可靠的"
"承包商和裝修專業員工。我們誠心邀請各界社會精英加入我們！"

#: career/templates/career/career.html:85
msgid ""
"If you are interested about any following jobs , please click links\n"
"                        below, which will redirect to our company page in "
"AngelList: "
msgstr ""
"如果您對以下工作感興趣，請點擊以下鏈接，轉入我們在Angellist上的官方頁面："

#: career/templates/career/career.html:91
msgid "iOS and Android App Developer"
msgstr "蘋果安卓移動端開發人員"

#: career/templates/career/career.html:93
msgid "Web Developer"
msgstr "網頁開發人員"

#: career/templates/career/career.html:96
msgid "Full Stack Data Scientist Intern"
msgstr "全棧數據科學家實習"

#: contractors/templates/contractor/contractor_project_photos_upload.html:25
#: meisters/templates/meister/meister_project_photos_upload.html:25
#: templates/base.html:31
msgid "Project Photos"
msgstr "項目照片"

#: contractors/utils.py:23 users/templates/account/email.html:52
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: contractors/views.py:50
msgid ""
"{lic_name} is a contractor company located in {csp} . The company holds a "
"license number \n"
"                    according to {data_source}. According to real-time data "
"analysis, this licensed contractor's hoome score \n"
"                    is {score} and is rated as {rank}. The License is "
"verified as active when we checked last time. If you would\n"
"                     like to know {lic_name} more, please contact us and we "
"will share more information and data about this\n"
"                      contractor to you."
msgstr ""
"{lic_name} 是壹家位於{csp}建築裝修承包商公司。根據{data_source}，該承包商持有"
"相關有效證件，並被Hoome認證有效。通過相關實時數據分析，該承包商的Hoome 評分為"
"{score}， 評定區間為{rank}。如果您需要了解{lic_name}更多的資訊，請聯系我們，"
"我們會向您分享更多關於該商家的信息和數據。"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:22
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:74
msgid "'s Dashboard"
msgstr "的用戶面板"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:36 templates/base.html:75
msgid "Profile"
msgstr "檔案"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:128
msgid "Hello, Welcome to Hoome!"
msgstr "您好，歡迎來到Hoome!"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:130
msgid ""
"It's Your Personal Dashboard. You could set up you account\n"
"                                by clicking left buttons."
msgstr "這是您的個人用戶面板。您可以通過點擊左邊按鈕來設置您的賬戶。"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:164
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr "您真的想移除選中的郵箱嗎？"

#: designers/views.py:34
msgid ""
"{bus_name} is a designer based on {city} {state} . The company holds a "
"license number according to {data_source}. \n"
"            The License is verified as active when we checked last time. If "
"you would like to know {bus_name} more, \n"
"            please contact us and we will share more information about this "
"designer to you.\n"
"            "
msgstr ""
"{bus_name} 是壹位基於{city} {state}設計師。根據{data_source}，該設計師持有相"
"關有效證件，並被Hoome認證有效。 如果您需要了解{bus_name}更多的資訊，請聯系我"
"們，我們會向您分享更多關於該商家的信息和數據。"

#: home/templates/home/home.html:112
msgid "Find excellent professionals"
msgstr "篩選優秀的裝修團隊"

#: home/templates/home/home.html:153
msgid "Database in California State"
msgstr "加州數據庫"

#: meisters/views.py:34
msgid ""
"{lic_name} is a professional located in {full_state_name}. The professional "
"is verified as \n"
"        active when we checked last time. If you would like to know "
"{lic_name} more, please contact us and we will \n"
"        share more information and data about this meister to you."
msgstr ""
"{lic_name} 是壹位基於{full_state_name}裝修專業人士。該專業人士被Hoome認證有"
"效。 如果您需要了解{lic_name}更多的資訊，請聯系我們，我們會向您分享更多關於其"
"的信息和數據。"

#: overviews/views.py:26
msgid "Request Success"
msgstr "請求成功"

#: overviews/views.py:28
msgid "Request Failed"
msgstr "請求失敗"

#: photos/templates/photos/background_photo_upload.html:18
msgid "Background Images"
msgstr "背景照片"

#: photos/utils.py:45 photos/utils.py:74
msgid "No Pages Found."
msgstr "找不到該網頁。"

#: professionals/models.py:17 search/templates/search_bar/search_bar.html:47
#: templates/base.html:91
msgid "Contractor"
msgstr "承包商"

#: professionals/models.py:18 professionals/models.py:72
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:15
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:131 templates/base.html:92
msgid "Architect"
msgstr "建築師"

#: professionals/models.py:19 professionals/models.py:63
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:17
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:112 templates/base.html:93
msgid "Designer"
msgstr "設計師"

#: professionals/models.py:20 professionals/models.py:71
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:19
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:137 templates/base.html:122
msgid "Meister"
msgstr "守藝人"

#: professionals/models.py:28
msgid "Corporation"
msgstr "公司經營"

#: professionals/models.py:29
msgid "Partnership"
msgstr "合夥經營"

#: professionals/models.py:30
msgid "Sole Ownership"
msgstr "個體經營"

#: professionals/models.py:55 search/templates/search_bar/search_bar.html:12
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:51
msgid "General Contractor"
msgstr "總承包商"

#: professionals/models.py:56 search/templates/search_bar/search_bar.html:77
msgid "Landscaping Contractor"
msgstr "景觀園藝承包商"

#: professionals/models.py:57 search/templates/search_bar/search_bar.html:92
msgid "Swimming Pool Contractor"
msgstr "泳池承包商"

#: professionals/models.py:58
msgid "Kitchen & Bath Remodeler"
msgstr "廚房衛浴承包商"

#: professionals/models.py:59
msgid "Roofing Contractor"
msgstr "屋頂承包商"

#: professionals/models.py:60 search/templates/search_bar/search_bar.html:83
msgid "Plumbing Contractor"
msgstr "水管道承包商"

#: professionals/models.py:61 search/templates/search_bar/search_bar.html:69
msgid "Fencing Contractor"
msgstr "圍欄承包商"

#: professionals/models.py:62
msgid "HVAC Contractor"
msgstr "暖通空調承包商"

#: professionals/models.py:64 search/templates/search_bar/search_bar.html:60
msgid "Doors, Gates and Activating Devices"
msgstr "門和啟動裝置承包商"

#: professionals/models.py:65 search/templates/search_bar/search_bar.html:54
msgid "Carpentry Contractor"
msgstr "木工承包商"

#: professionals/models.py:66 search/templates/search_bar/search_bar.html:57
msgid "Concrete Contractor"
msgstr "混凝土承包商"

#: professionals/models.py:67 search/templates/search_bar/search_bar.html:63
msgid "Drywall Contractor"
msgstr "石膏板承包商"

#: professionals/models.py:68 search/templates/search_bar/search_bar.html:66
msgid "Electrical Contractor"
msgstr "電工承包商"

#: professionals/models.py:69 search/templates/search_bar/search_bar.html:80
msgid "Painting And Decorating Contractor"
msgstr "油漆承包商"

#: professionals/models.py:70 search/templates/search_bar/search_bar.html:89
msgid "Sheet Metal Contractor"
msgstr "金屬板承包商"

#: professionals/views.py:100 professionals/views.py:141
msgid "Error Pages!"
msgstr "錯誤頁面"

#: professionals/views.py:135
msgid "Submit Failed. Please verify your content is correct."
msgstr "提交失敗，請確保您所填內容正確"

#: projects/adapter.py:107 projects/adapter.py:109
msgid "Waiting for homeowner make the payment."
msgstr "等待業主支付"

#: projects/adapter.py:112
msgid "Hoome has received the payment and will hold for you."
msgstr "Hoome已經收到此款項並為您保存"

#: projects/adapter.py:114
msgid "Hoome has received the payment and please start to work."
msgstr "Hoome已經收到此款項， 請開始施工"

#: projects/adapter.py:117
msgid "You have allowed Hoome release the payment."
msgstr "您已經允許Hoome釋放這筆款項"

#: projects/adapter.py:119
msgid "Homeowner have released the payment for current milestone."
msgstr "業主已經釋放現階段的款項給您"

#: projects/forms.py:34
#: projects/templates/projects/project_direct_create.html:103
msgid "Choose your identity*"
msgstr "請選擇您的身份*"

#: projects/forms.py:35
msgid "Project Name*"
msgstr "項目名稱*"

#: projects/forms.py:36
msgid "Choose a name for your project"
msgstr "請為您的項目設定壹個名字"

#: projects/forms.py:37 review/forms.py:40
msgid "Project Type*"
msgstr "項目類型*"

#: projects/forms.py:38
msgid "Contract Price*"
msgstr "合同造價*"

#: projects/forms.py:39
msgid "Start Date*"
msgstr "施工起始時間*"

#: projects/forms.py:40
msgid "End Date*"
msgstr "竣工日期*"

#: projects/forms.py:41 projects/forms.py:99
msgid "Homeowner's First Name"
msgstr "業主的名"

#: projects/forms.py:42 projects/forms.py:100
msgid "Honemowner's Last Name"
msgstr "業主的姓"

#: projects/forms.py:43 projects/forms.py:101
msgid "Project Description"
msgstr "項目描述"

#: projects/forms.py:46 projects/forms.py:104
msgid "(Optional) Tell us more about your project."
msgstr "（可選）告訴我們更多關於該項目的細節"

#: projects/forms.py:47 projects/forms.py:105
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: projects/forms.py:48 projects/forms.py:106 review/forms.py:45
msgid "Apt #, Suite #, ..."
msgstr "門牌號，房間號"

#: projects/forms.py:49 projects/forms.py:107 review/forms.py:46
msgid "(Optional) Apt #,Suite #,..."
msgstr "(可選)門牌號，房間號"

#: projects/forms.py:50 projects/forms.py:108
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:454
msgid "County/City"
msgstr "縣/市"

#: projects/forms.py:51 projects/forms.py:109 templates/base.html:77
#: users/forms.py:175
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:455
msgid "State"
msgstr "州"

#: projects/forms.py:52 projects/forms.py:110
msgid "Zip Code"
msgstr "郵編號碼"

#: projects/forms.py:57
msgid "Attachment Type"
msgstr "附件類型"

#: projects/forms.py:60
msgid ""
"upload any documents or contracts that might be helpful in explaining your "
"project brief here."
msgstr "上傳文件或合同有助於豐富您項目的內容"

#: projects/forms.py:63
msgid ""
"upload any photos that might be helpful in explaining your project brief "
"here."
msgstr "上傳照片有助於豐富您項目的內容"

#: projects/forms.py:129
msgid "Enter the Contractor/Meister's Hoome ID*"
msgstr "請輸入承包商/守藝人的Hoome ID*"

#: projects/forms.py:130
msgid "Enter the Homeowner's Hoome ID*"
msgstr "請輸入業主的Hoome ID*"

#: projects/forms.py:138
msgid "Hoome id cannot be empty."
msgstr "Hoome ID 不能為空"

#: projects/forms.py:143 projects/forms.py:146
msgid "Homeowener's Hoome id does not exist"
msgstr "業主的Hoome ID不存在"

#: projects/forms.py:151
msgid "Hoome id cannot be empty"
msgstr "Hoome ID 不能為空"

#: projects/forms.py:156 projects/forms.py:159
msgid "Contractor/Meister's Hoome id does not exist"
msgstr "承包商/守藝人的Hoome ID 不存在"

#: projects/models.py:32
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: projects/models.py:33
msgid "Paid to Hoome"
msgstr "已經支付給Hoome"

#: projects/models.py:34
msgid "Paid to Professional"
msgstr "已支付給承包商/手藝人"

#: projects/models.py:35
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: projects/models.py:36
msgid "Payment Request"
msgstr "請求支付"

#: projects/models.py:40
msgid "PENDING"
msgstr "受理中"

#: projects/models.py:41
msgid "ACCEPTED"
msgstr "已接受"

#: projects/models.py:42
msgid "ONGOING"
msgstr "正在進行中"

#: projects/models.py:43
msgid "REJECTED"
msgstr "拒絕"

#: projects/models.py:44
msgid "DONE"
msgstr "完成"

#: projects/models.py:49
msgid "REMODEL"
msgstr "裝修"

#: projects/models.py:50
msgid "NEW BUILT HOUSE"
msgstr "新建房"

#: projects/templates/projects/create_project.html:60
msgid "Tell us what you need done"
msgstr "請告訴我們您需要完成什麽"

#: projects/templates/projects/create_project.html:76
#: projects/templates/projects/project_direct_create.html:110
msgid "Contractor/Meister"
msgstr "承包商/守藝人"

#: projects/templates/projects/create_project.html:308
#: projects/templates/projects/edit_project.html:286
msgid "Please enter the project address"
msgstr "請輸入項目地址"

#: projects/templates/projects/create_project.html:309
#: projects/templates/projects/edit_project.html:287
msgid "Note: hoome will not show this address in public."
msgstr "註意：Hoome 不會將項目地址公開."

#: projects/templates/projects/create_project.html:447
msgid "Attach any documents/photos if you would like"
msgstr "請附加任何附件或照片"

#: projects/templates/projects/create_project.html:581 templates/base.html:133
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: projects/templates/projects/project_direct_create.html:64
#: templates/base.html:132
msgid "Create Project"
msgstr "創建項目"

#: projects/templates/projects/project_overview.html:70
msgid ""
"You don't have any projects right now. Please go to professional\n"
"                        page\n"
"                        and contract with someone you like."
msgstr "您目前沒有任何項目。請到您相中的承包商頁面中締結合約。"

#: projects/templates/projects/upload_project_attachment.html:14
#: projects/templates/projects/upload_project_photo.html:14
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: projects/views.py:100
msgid "Please Login as Homeowner."
msgstr "請以業主的身份先登入"

#: projects/views.py:111
msgid "Please Login as Professional."
msgstr "請以裝修人士/承包商的身份先登入"

#: projects/views.py:143 templates/404.html:29
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到網頁"

#: projects/views.py:169 projects/views.py:186
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: projects/views.py:190
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: review/forms.py:15
msgid "name must contain only alphabetic characters"
msgstr "名字必須包含字母"

#: review/forms.py:21
msgid "zipcode format should be xxxxx or xxxxx-xxxx"
msgstr "郵政編碼格式應該為xxxxx 或者 xxxxx-xxxx"

#: review/forms.py:32
msgid "invalid email address"
msgstr "無效郵箱地址"

#: review/forms.py:36
msgid "Comments*"
msgstr "評論*"

#: review/forms.py:37
msgid "First Name*"
msgstr "名*"

#: review/forms.py:38
msgid "Last Name*"
msgstr "姓*"

#: review/forms.py:39
msgid "When did the project start?*"
msgstr "項目開始日期*"

#: review/forms.py:41
msgid "Project Cost*"
msgstr "項目開銷"

#: review/forms.py:42
msgid "How many days does the project take?*"
msgstr "多久完成項目？*"

#: review/forms.py:43
msgid "Email*"
msgstr "Email地址*"

#: review/forms.py:44
msgid "Street Address*"
msgstr "街道地址*"

#: review/forms.py:47
msgid "County/City*"
msgstr "縣/市*"

#: review/forms.py:48
msgid "State*"
msgstr "州*"

#: review/forms.py:49
msgid "Zip Code*"
msgstr "郵編號碼*"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:9
msgid "Find Professionals"
msgstr "尋找裝修專業人士或承包商"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:27 users/forms.py:81
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:456
msgid "Zipcode"
msgstr "郵政編碼"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:30
msgid "Current Location"
msgstr "當前位置"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:71
msgid "HVAC"
msgstr "空調通風承包商"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:74
msgid "Kitchen & Bath Contractor"
msgstr "廚房衛浴承包商"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:86
msgid "Roofing"
msgstr "屋頂承包商"

#: search/templates/search_card/search_card.html:3 templates/base.html:36
msgid "License #"
msgstr "證件號碼"

#: search/templates/search_card/search_card.html:4 templates/base.html:38
msgid "License Type"
msgstr "證件類型"

#: search/templates/search_list/search_list.html:98
msgid ""
"No professional match your condition. Please try another way to search again."
msgstr "沒有商家符合您的要求。請嘗試其他格式來搜索。"

#: search/views.py:54
msgid "please type something you want to search"
msgstr "請輸入搜索對象"

#: search/views.py:85
msgid "please input something you want to search"
msgstr "請輸入搜索對象"

#: templates/400.html:29
msgid "Bad Request"
msgstr "錯誤請求"

#: templates/400.html:30
msgid "Hoome cannot understand your request, Please try again. "
msgstr "服務器無法理解您的請求，請再試壹次。"

#: templates/403.html:29
msgid "Permission Denied"
msgstr "沒有權限"

#: templates/403.html:30
msgid "You don't have the permission to do the following actions. "
msgstr "您沒有權限進行以下操作"

#: templates/404.html:30
msgid "Hoome cannot find the page per your request, Please try again. "
msgstr "Hoome根據您的請求找不到對應的頁面。請重試"

#: templates/500.html:29
msgid "Server Error"
msgstr "服務器錯誤"

#: templates/500.html:30
msgid "Server in maintenance. Please try later."
msgstr "服務器正在施工中，請重試"

#: templates/base.html:24
msgid "Account"
msgstr "賬戶"

#: templates/base.html:25
msgid "Dashboard"
msgstr "用戶面板"

#: templates/base.html:26
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:27
msgid "Hoome Score"
msgstr "Hoome 評分"

#: templates/base.html:28
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: templates/base.html:29
msgid "Overall Rating"
msgstr "總體用戶評分"

#: templates/base.html:30
msgid "Overview"
msgstr "總覽"

#: templates/base.html:33
msgid "Review"
msgstr "評價"

#: templates/base.html:34
msgid "Read more"
msgstr "閱讀更多"

#: templates/base.html:35
msgid "Business Information"
msgstr "商家資訊"

#: templates/base.html:37
msgid "License Status"
msgstr "證件狀態"

#: templates/base.html:39 users/forms.py:123 users/forms.py:353
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:428
msgid "License Number"
msgstr "證件號碼"

#: templates/base.html:40
msgid "Entity"
msgstr "實體"

#: templates/base.html:41 users/forms.py:161
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:438
msgid "Entity Type"
msgstr "實體類型"

#: templates/base.html:42
msgid "Issued Date"
msgstr "發布日期"

#: templates/base.html:43
msgid "Expiration Date"
msgstr "失效日期"

#: templates/base.html:44
msgid "Bonded"
msgstr "擔保公司"

#: templates/base.html:45
msgid "Issued"
msgstr "保險公司"

#: templates/base.html:46
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/base.html:47 templates/base.html:111
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/base.html:48
msgid "View More"
msgstr "瀏覽更多"

#: templates/base.html:49
msgid "Anonymous User"
msgstr "匿名用戶"

#: templates/base.html:53
msgid "Read less"
msgstr "閱讀更少"

#: templates/base.html:54
msgid "Company Name"
msgstr "公司名字"

#: templates/base.html:55
msgid "State Designer Num"
msgstr "本州設計師證件號"

#: templates/base.html:56
msgid "Contractor Licence Num"
msgstr "本州承包商證件號"

#: templates/base.html:57
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: templates/base.html:58
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: templates/base.html:59
#: users/templates/consumer_profile/consumer_profile.html:13
#: users/templates/consumer_profile_after_signup/consumer_profile_after_signup.html:16
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/base.html:60
msgid "Contact"
msgstr "聯系"

#: templates/base.html:61
msgid "Career"
msgstr "工作"

#: templates/base.html:62
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: templates/base.html:63
msgid "Contact Us"
msgstr "聯系我們"

#: templates/base.html:64
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/base.html:65
msgid "Excellent Architects"
msgstr "優秀的建築師"

#: templates/base.html:66
msgid "NCIQ certificated Designers"
msgstr "NCIQ 認證設計師"

#: templates/base.html:67
msgid "Active Contractors"
msgstr "活躍的承包商"

#: templates/base.html:68
msgid "Start Search"
msgstr "開始搜索"

#: templates/base.html:69
msgid "previous"
msgstr "上壹頁"

#: templates/base.html:70
msgid "next"
msgstr "下壹頁"

#: templates/base.html:71
msgid "Efficiency"
msgstr "項目效率"

#: templates/base.html:72
msgid "Quality"
msgstr "項目質量"

#: templates/base.html:73
msgid "Length"
msgstr "工期"

#: templates/base.html:74 users/forms.py:153
msgid "Name"
msgstr "公司名字"

#: templates/base.html:76 users/forms.py:187
msgid "Postal Code"
msgstr "郵編"

#: templates/base.html:78 users/forms.py:168
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:453
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: templates/base.html:79
msgid "Professional Category"
msgstr "專業分類"

#: templates/base.html:80
msgid "Professional Sub-Category"
msgstr "專業子分類"

#: templates/base.html:81
msgid "Arbitrations"
msgstr "仲裁次數"

#: templates/base.html:82
msgid "Cases"
msgstr "案件次數"

#: templates/base.html:83
msgid "Citations"
msgstr "傳票次數"

#: templates/base.html:84
msgid "Lawsuits"
msgstr "訴訟次數"

#: templates/base.html:85 users/templates/account/login.html:156
#: users/templates/account/signup.html:214
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/base.html:86
msgid "New"
msgstr "新"

#: templates/base.html:87
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: templates/base.html:88
msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

#: templates/base.html:89 users/templates/account/email.html:73
#: users/templates/account/login.html:153
#: users/templates/account/signup.html:190
msgid "Email"
msgstr "Email地址"

#: templates/base.html:90
msgid "Years in Industry"
msgstr "工作年限"

#: templates/base.html:94
msgid "Account Settings"
msgstr "賬戶設置"

#: templates/base.html:95
msgid "Rank"
msgstr "評分區間"

#: templates/base.html:96
msgid "Project Overview"
msgstr "項目總覽"

#: templates/base.html:97
msgid "Project Detail"
msgstr "項目細節"

#: templates/base.html:98
msgid "Basic Information"
msgstr "商家資訊"

#: templates/base.html:99
msgid "Project Name"
msgstr "項目名稱"

#: templates/base.html:100 users/forms.py:74
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/base.html:101 users/forms.py:68
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/base.html:102
msgid "Client Name"
msgstr "客戶姓名"

#: templates/base.html:103
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:437
msgid "Business Name"
msgstr "商家姓名"

#: templates/base.html:104
msgid "Contracted With"
msgstr "合同對象"

#: templates/base.html:105
msgid "Start Date"
msgstr "施工起始時間"

#: templates/base.html:106
msgid "End Date"
msgstr "發布日期"

#: templates/base.html:107 templates/base.html:130
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/base.html:108 templates/base.html:117
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/base.html:109
msgid "Action"
msgstr "具體操作"

#: templates/base.html:110
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: templates/base.html:112
msgid "Payment"
msgstr "支付記錄"

#: templates/base.html:113
msgid "Transaction History"
msgstr "交易記錄"

#: templates/base.html:114
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: templates/base.html:115
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/base.html:116 transactions/forms.py:14
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: templates/base.html:118
msgid "Updated At"
msgstr "上傳日期"

#: templates/base.html:119
msgid "Project Created"
msgstr "項目創建於"

#: templates/base.html:120
msgid "Make a contract"
msgstr "簽訂合同"

#: templates/base.html:121
msgid "Project"
msgstr "項目"

#: templates/base.html:123
msgid "Checkout"
msgstr "支付"

#: templates/base.html:124
msgid "Milestone"
msgstr "裏程碑"

#: templates/base.html:125
msgid "Release Payment"
msgstr "釋放這筆錢款"

#: templates/base.html:126
msgid "Request Payment"
msgstr "請求這筆錢款"

#: templates/base.html:127
msgid "Create Milestone"
msgstr "創建裏程碑"

#: templates/base.html:128
msgid "Milestone #"
msgstr "裏程碑編號"

#: templates/base.html:129
msgid "Actions"
msgstr "具體操作"

#: templates/base.html:131
msgid "Homeowner"
msgstr "業主"

#: templates/base.html:134
msgid "Add More Detail"
msgstr "項目細節"

#: templates/base.html:135 users/forms.py:181
msgid "County"
msgstr "縣"

#: templates/base.html:333 users/templates/account/login.html:169
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: transactions/forms.py:19 transactions/forms.py:43
msgid "Transaction Status"
msgstr "交易狀態"

#: transactions/forms.py:24
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#: transactions/forms.py:38
msgid "Created Date"
msgstr "創建日期"

#: transactions/models.py:30
msgid "amount"
msgstr "交易金額"

#: transactions/models.py:31 transactions/models.py:54
msgid "created at"
msgstr "創建於"

#: transactions/models.py:32
msgid "updated at"
msgstr "上傳於"

#: transactions/models.py:34 transactions/models.py:56
msgid "transaction status"
msgstr "交易狀態"

#: transactions/templates/payment/pay_now_button.html:2
msgid "Make a payment"
msgstr "支付"

#: transactions/templates/transaction/checkout.html:46
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:472
msgid "Next"
msgstr "下壹步"

#: transactions/templates/transaction/checkout.html:74
#: transactions/templates/transaction/payment.html:131
msgid ""
"You don't have any project to pay right now. Please create a new\n"
"                project."
msgstr "目前您沒有任何項目。請先創建壹個項目"

#: transactions/templates/transaction/transactions.html:59
msgid "You don't have any payments right now."
msgstr "您目前沒有任何交易。"

#: users/forms.py:57
msgid "Must select a role"
msgstr "必須選定壹個角色"

#: users/forms.py:87
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: users/forms.py:95 users/forms.py:214
msgid "Invalid zipcode"
msgstr "無效的郵政編碼"

#: users/forms.py:101
msgid "Must select a gender"
msgstr "必須選定您的性別"

#: users/forms.py:132 users/forms.py:368
msgid "Professional Type"
msgstr "專業類型"

#: users/forms.py:139
msgid "Field Selections"
msgstr "專長選擇"

#: users/forms.py:200
msgid "Must select a professional type"
msgstr "必須選擇您的專業類別"

#: users/forms.py:206
msgid "Must select a entity type"
msgstr "必須選擇您的註冊實體類型，比如：個體戶還是公司"

#: users/models.py:18 users/templates/account/signup.html:127
#: users/templates/account/signup.html:205
msgid "Professional"
msgstr "專業"

#: users/models.py:19 users/templates/account/signup.html:206
msgid "Consumer"
msgstr "顧客"

#: users/models.py:26
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: users/models.py:27
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: users/models.py:35
msgid "Hold"
msgstr "保留"

#: users/models.py:36
msgid "Bad"
msgstr "壞"

#: users/models.py:37
msgid "Signed"
msgstr "已登記"

#: users/models.py:38
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: users/templates/account/email.html:6
msgid "Email Addresses"
msgstr "郵箱地址"

#: users/templates/account/email.html:9
msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr "下列郵箱地址已關連到您的賬號上："

#: users/templates/account/email.html:29
msgid "Verified"
msgstr "已認證"

#: users/templates/account/email.html:31
msgid "Unverified"
msgstr "未認證"

#: users/templates/account/email.html:34
msgid "Primary"
msgstr "首要"

#: users/templates/account/email.html:41
msgid "Make Primary"
msgstr "選為首要"

#: users/templates/account/email.html:43
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新發送確認信"

#: users/templates/account/email.html:45
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: users/templates/account/email.html:52
msgid ""
"You currently do not have any e-mail address set up. You should really add "
"an e-mail address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr "您還沒有設置您的郵箱。您應該先加壹個郵箱地址來進行其他操作。"

#: users/templates/account/email.html:55
msgid "Add Email Address"
msgstr "添加郵箱地址"

#: users/templates/account/email.html:75
msgid "Email address"
msgstr "郵箱地址"

#: users/templates/account/email.html:79
msgid "Add E-mail"
msgstr "添加Email"

#: users/templates/account/email_confirm.html:6
#: users/templates/account/email_confirm.html:9
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "添加郵箱地址"

#: users/templates/account/email_confirm.html:13
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that\n"
"                %(email)s is an e-mail address for user %(user_display)s\n"
"                ."
msgstr "請確認%(email)s是%(user_display)s的郵箱。"

#: users/templates/account/email_confirm.html:19
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: users/templates/account/email_confirm.html:23
msgid "This e-mail confirmation link expired or is invalid."
msgstr "該確認鏈接已經失效。"

#: users/templates/account/email_confirm.html:24
msgid ""
"Please issue a new e-mail confirmation\n"
"                    request."
msgstr "請重新要求新的郵件確認"

#: users/templates/account/login.html:94
msgid "Log In to Hoome"
msgstr "登入Hoome"

#: users/templates/account/login.html:95
msgid "By logging in, you agree to Hoome’s "
msgstr "登入Hoome表示您已經同意Hoome的"

#: users/templates/account/login.html:96
#: users/templates/account/signup.html:118
msgid "Terms of Service"
msgstr "服務條款"

#: users/templates/account/login.html:96
#: users/templates/account/signup.html:118
msgid "and"
msgstr "和"

#: users/templates/account/login.html:97
#: users/templates/account/signup.html:119
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私條款"

#: users/templates/account/login.html:114
#: users/templates/account/login.html:126
msgid "Sign in with"
msgstr "第三方登入："

#: users/templates/account/login.html:135
#: users/templates/account/signup.html:166
msgid ""
"If you have not created an account yet, then\n"
"                                    please"
msgstr "如果妳還沒有創建用戶，請"

#: users/templates/account/login.html:137
#: users/templates/account/signup.html:168
msgid "sign up"
msgstr "註冊"

#: users/templates/account/login.html:137
#: users/templates/account/signup.html:168
msgid "first."
msgstr "先"

#: users/templates/account/login.html:141
#: users/templates/account/signup.html:171
msgid "OR"
msgstr "或"

#: users/templates/account/login.html:153
#: users/templates/account/signup.html:196
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: users/templates/account/login.html:153
msgid "or"
msgstr "或"

#: users/templates/account/login.html:165
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘記密碼"

#: users/templates/account/login.html:176
msgid "New to Hoome?"
msgstr "第壹次使用Hoome?"

#: users/templates/account/login.html:178
#: users/templates/account/signup.html:219
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: users/templates/account/password_change.html:23
#: users/templates/account/password_change.html:26
#: users/templates/account/password_set.html:18
#: users/templates/account/password_set.html:21
msgid "New Password (again)"
msgstr "再壹次輸入新密碼"

#: users/templates/account/password_change.html:28
#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:4
#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:8
#: users/templates/account/password_reset_from_key_done.html:4
#: users/templates/account/password_reset_from_key_done.html:8
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: users/templates/account/password_reset.html:6
#: users/templates/account/password_reset.html:10
#: users/templates/account/password_reset_done.html:6
#: users/templates/account/password_reset_done.html:10
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密碼"

#: users/templates/account/password_reset.html:15
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you "
"an e-mail allowing you to reset it."
msgstr "忘記密碼？ 請輸入您的郵箱。我們會發壹個確認信到您的郵箱裏。"

#: users/templates/account/password_reset.html:20
msgid "Reset My Password"
msgstr "重設密碼"

#: users/templates/account/password_reset.html:23
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password:"
msgstr "如果妳在重設密碼的時候遇到困難，請聯系我們："

#: users/templates/account/password_reset_done.html:16
msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr "我們已經發送郵件。請聯系我們，如果幾分鐘之內您沒有收到郵件。"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:8
msgid "Bad Token"
msgstr "鏈接已壞"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:12
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""
"改密碼重置鏈接已失效，請要求壹個新的鏈接 <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">重"
"設密碼</a>"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:18
msgid "change password"
msgstr "修改密碼"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:21
#: users/templates/account/password_reset_from_key_done.html:9
msgid "Your password is now changed."
msgstr "您的密碼已修改"

#: users/templates/account/password_set.html:23
msgid "Set Password"
msgstr "設定密碼"

#: users/templates/account/signup.html:116
msgid "Sign Up for Hoome"
msgstr "在Hoome註冊"

#: users/templates/account/signup.html:117
msgid "By signing up, you agree to Hoome’s "
msgstr "在Hoome註冊表示您已經同意了"

#: users/templates/account/signup.html:145
#: users/templates/account/signup.html:157
msgid "Sign up with"
msgstr "第三方註冊："

#: users/templates/account/signup.html:216
msgid "Password (again)"
msgstr "再壹次輸入密碼"

#: users/templates/account/signup.html:222
msgid "Already on Hoome?"
msgstr "已經擁有Hoome賬號了？"

#: users/templates/account/signup.html:226
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: users/templates/link/professional_homepage_link.html:2
msgid "Professional Info"
msgstr "專業人士信息"

#: users/templates/professional_profile/professional_profile.html:132
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:349
msgid "Choose License Type"
msgstr "請選擇證件類型"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:350
msgid "If you don't have license, please choose meister."
msgstr "如果您沒有證，請選擇手藝人這個選項"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:424
msgid "Find Your License In Our Database"
msgstr "請輸入您的證件號碼與我們數據庫匹配"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:425
msgid "If you don't have license, please skip this step."
msgstr "如果您沒有證，請跳過這壹步"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:432
msgid "Enter Or Modify Business Name and Entity Type"
msgstr "請輸入您的名字或公司的名字和實體類型"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:443
msgid "Enter Or Modify Your Service Category"
msgstr "請選擇您服務的類型"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:450
msgid "Enter Or Modify Your Company Address"
msgstr "請輸入您公司的地址"

#: users/views.py:155
msgid "Lic number does not exist"
msgstr "證件號碼不存在"

#: users/views.py:212 users/views.py:254
msgid "Your Profile updated."
msgstr "您的檔案已更新"

#~ msgid "’s Account Settings"
#~ msgstr "的賬戶設置"

#, fuzzy
#~| msgid "Dashboard"
#~ msgid "’s Dashboard"
#~ msgstr "用戶面板"

#~ msgid "Zipcode or City"
#~ msgstr "請輸入郵政編碼或者城市名稱"

#~ msgid "cannot be a negative number"
#~ msgstr "不能為負數"

#~ msgid "Enter Or Modify Your Company Category"
#~ msgstr "請輸入您公司的類別"

#~ msgid "Your Name"
#~ msgstr "您的名字"

#~ msgid "Company Name(Optional)"
#~ msgstr "公司名字（可選填）"

#~ msgid "Sorry. Pages Not Found"
#~ msgstr "找不到網頁"

#~ msgid "Updated Date"
#~ msgstr "上傳日期"

#~ msgid ""
#~ "Hoome Score is caculated by how many years it is in the\n"
#~ "                                            industry,\n"
#~ "                                            suspension history,\n"
#~ "                                            complaints and other many "
#~ "factors. Now we calculate the Hoome Score by\n"
#~ "                                            number of\n"
#~ "                                            work experience, suspension\n"
#~ "                                            history, complaints. Later "
#~ "the score will evolve with more\n"
#~ "                                            factors. "
#~ msgstr ""
#~ "Hoome評分是通過計算工作年限，執照吊銷記錄，投訴記錄和其他因素得出。現在"
#~ "Hoome評分囊括了工作年限，執照吊銷記錄和投訴記錄。 後期該評分會添加更多考量"
#~ "因素。"

#~ msgid "Professional Homepage"
#~ msgstr "商家頁面"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                    In Hoome, Contractors could be "
#~ "classified into 6 categories: A+++,A++,A+,A,A-,Warning.\n"
#~ "                                    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "Hoome將承包商分成了6大類：A+++,A++,A+,A,A-,警告。"

#~ msgid "Number of Cases"
#~ msgstr "案件次數"

#~ msgid "Current"
#~ msgstr "當前"

#~| msgid "sign up"
#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Please sign in with one of your existing third party accounts. Or,"
#~ msgstr "請登入您其中壹個第三方賬戶，或者"

#~ msgid " for a third-party account and sign in below:"
#~ msgstr "第三方用戶，請通過以下方式登入"

#~ msgid "Already have an account? Then please "
#~ msgstr "已經創建賬戶？ "

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "What We Do"
#~ msgstr "我們的服務"

#~ msgid "Data Analysis"
#~ msgstr "數據分析"

#~ msgid ""
#~ "Using big data analysis to rate 215606 California licensed\n"
#~ "                            contractors."
#~ msgstr "通過數據分析對加州215606承包商進行分值評定"

#~ msgid "Project Management"
#~ msgstr "項目管理"

#~ msgid ""
#~ "Real-time monitor and manage the project Create new industry\n"
#~ "                            standard"
#~ msgstr "對項目進行實時監管 建立裝修行業標準 "

#~ msgid "Payment Guarantee"
#~ msgstr "付款保障"

#~ msgid ""
#~ " Save payment in our platform to ensure safety on\n"
#~ "                            both sides"
#~ msgstr "平臺進行工程款托管 保障雙方權益 "

#~ msgid "  Copyright © 2017 "
#~ msgstr " 版權 © 2017 "

#~ msgid ". All Rights Reserved."
#~ msgstr "。 保留所有權利。"

#~ msgid ""
#~ "Combined with contractors' background like past work history, we will "
#~ "rate them by Big Data\n"
#~ "                            Analysis Tool and match nearby high rated "
#~ "professionals for you."
#~ msgstr ""
#~ "根據承包商的背景例如工作記錄，我們通過大數據分析會對他們進行評分並向您推送"
#~ "優秀的承包商。"

#~ msgid "Transparent Monitoring and Project Management"
#~ msgstr "透明的項目管理體系"

#~ msgid ""
#~ "collaborate between contractors and customers in a more clear and "
#~ "transparent platform to\n"
#~ "                            push the projects move on seamlessly and "
#~ "flawlessly."
#~ msgstr ""
#~ "在我們更加透明的平臺上聯動承包商和顧客進行協作來推動項目的無縫無痕發展。"

#~ msgid "Premium Experience"
#~ msgstr "完美的體驗"

#~ msgid ""
#~ "We commit to offering premium experience for our clients. Among Hoome’s "
#~ "high quality clients,\n"
#~ "                            we offer the price as lower as possible at "
#~ "the same level of quality. About 10%% of owners\n"
#~ "                            will enjoy the benefit –”Work first and pay "
#~ "later”, after background check."
#~ msgstr ""
#~ "我們致力於為客戶提供完美的體驗。 在Hoome高質量客戶中，我們想盡可能地向他們"
#~ "提供實惠的價格。 大約10%%的業主在通過背景調查之後享受了先施工後付款的服"
#~ "務。"

#~ msgid "Hoome beta version has come,"
#~ msgstr "Hoome 測試版已上線，"

#~ msgid "Try it now and enjoy."
#~ msgstr "來試壹試吧！"

#~ msgid ""
#~ "We have released the information of California State Contractors, "
#~ "Designers and Architects.\n"
#~ "                            Other States' information are comming soon."
#~ msgstr ""
#~ "我們已經公布了加州的承包商，設計師，和建築師的信息。其他州的信息將會相繼上"
#~ "線。"

#~ msgid ""
#~ "We thrive to build more functionality and improve data analyzing power to "
#~ "enhance user\n"
#~ "                            experience in Hoome platform. "
#~ msgstr ""
#~ "我們奮力建設更完全更多的功能並增強數據分析的力度來改善用戶使用我們平臺的體"
#~ "驗。"

#~ msgid ""
#~ "If you have any questions or want to invest us, don't hesitate to contact "
#~ "us:"
#~ msgstr "如果您有什麽問題或有意願投資我們，不要猶豫，請跟聯系我們!"
